(移民）睇英國鬼妹學英文

聽返英式生字， 好有小學學英文生字既回憶

Lucy

係Lucy啊
btw我鍾意聼佢講Spanish多d

lucy 好正